毒撚根本係由細俾女仔玩

今日湊個親戚個女放學，佢個女係讀K1，但就好外向，咁接佢放學陣，有個讀K2 個男同學，我親戚個女走去聊個男同學玩，又拖佢隻手，嚇到個男同學即刻喱埋係佢阿麻後面，之後我同佢阿麻講，哈哈搞到你個小朋友唔好意思。佢阿麻話小朋友玩唔緊要啦。當時我就係度諗，其實毒撚真係好大機會天生做成，如果佢個仔小學同中學都讀男校既話，香港又多條毒撚。唉毒撚真係注定一世俾女玩

親戚個女大個應該姣西黎
重點唔係毒撚

我都試過

之後就咁

諗返起我細細個係會週街r人玩，甚至小學會聊女仔嗰堆人嚟，但中學開始變咗毒撚，大程度上同家人管教好有關係

唔毐咪又係畀女仔玩 迫人搞基